今年13/2又係有48個鐘

2月13號仲有最後廿幾個鐘
幾時先2月15號